# Chinese (Simplified) translation for tomdroid
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the tomdroid package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tomdroid\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-25 14:49+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-04-19 08:14+0000\n"
"Last-Translator: mozillazg <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-01-03 19:16+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16877)\n"

#. application details
#: tmp_strings.xml:27(string)
msgid "Tomdroid"
msgstr "Tomdroid"

#: tmp_strings.xml:28(string)
msgid "Tomboy compatible wikiwiki note-taking app."
msgstr "Tomboy 兼容 wikiwiki 便笺应用。"

#: tmp_strings.xml:29(string)
msgid "Olivier Bilodeau"
msgstr "Olivier Bilodeau"

#. main.xml
#: tmp_strings.xml:32(string)
msgid "Please wait while the notes load…"
msgstr "便笺加载中，请稍候..."

#: tmp_strings.xml:33(string)
msgid "There are no notes in Tomdroid's database."
msgstr "Tomdroid 的数据库里没有便笺。"

#. Menu entry with icon
#: tmp_strings.xml:36(string)
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#. Menu entry with icon
#: tmp_strings.xml:38(string)
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. Menu entry with icon
#: tmp_strings.xml:40(string)
msgid "About"
msgstr "关于"

#. Title of an alert box
#: tmp_strings.xml:42(string)
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: tmp_strings.xml:43(string)
msgid "About Tomdroid"
msgstr "关于 Tomdroid"

#. First start alert box
#: tmp_strings.xml:45(string)
msgid ""
"Welcome to Tomdroid.\\n\\nPlease note that this is beta quality software and "
"that it contains known problems.\\n\\nWe are well aware of these issues and "
"intend to work on them quickly but I also wanted to get something out and "
"tested as quickly as possible.\\n\\nIf you would like to contribute, help at "
"all levels would be appreciated. Hop on board on launchpad.net/tomdroid and "
"contact us!\\n"
msgstr ""
"欢迎使用 Tomdroid。\\n\\n请注意此软件仍在测试阶段且一定会有已知的问题。\\n\\"
"n我们都知道这些问题也打算尽快修复，我也是想努力解决并尽快测试。\\n\\n如果您要为此做些贡献，欢迎之至。可到 "
"launchpad.net/tomdroid 吼一下联系我们！\\n"

#. \n\n are linebreaks, %1$s etc are the name of the Author, the version and the license name
#: tmp_strings.xml:47(string)
msgid "%1$s\\n\\nAuthor: %2$s\\nVersion: %3$s\\nLicensed under the GPLv3"
msgstr "%1$s\\n\\n作者: %2$s\\n版本: %3$s\\n遵照 GPLv3 许可"

#. positive Button
#: tmp_strings.xml:50(string)
msgid "OK"
msgstr "确认"

#. negative Button
#: tmp_strings.xml:52(string) tmp_strings.xml:280(string)
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Button
#: tmp_strings.xml:54(string) tmp_strings.xml:279(string)
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. Button
#: tmp_strings.xml:56(string)
msgid "Project page"
msgstr "项目主页"

#: tmp_strings.xml:57(string) tmp_strings.xml:162(string)
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. note-view.xml
#: tmp_strings.xml:60(string)
msgid "Please wait while note loads…"
msgstr "便笺加载中请稍等..."

#: tmp_strings.xml:62(string)
msgid "Service"
msgstr "服务"

#: tmp_strings.xml:63(string)
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: tmp_strings.xml:64(string)
msgid "SD Card"
msgstr "SD 卡"

#: tmp_strings.xml:65(string)
msgid "Online Synchronization"
msgstr "在线同步"

#: tmp_strings.xml:66(string)
msgid "Authenticate"
msgstr "认证"

#: tmp_strings.xml:67(string)
msgid "Location on SD Card"
msgstr "在 SD 卡上的位置"

#: tmp_strings.xml:68(string)
msgid "Autosync on Startup"
msgstr "在启动时自动同步"

#: tmp_strings.xml:69(string)
msgid "Synchronise your notes on appstart"
msgstr "在软件启动时同步您的笔记"

#. %1$s will be repaced by the folder name eg /tomdroid
#: tmp_strings.xml:71(string)
msgid ""
"The folder \\\"%1$s\\\" does not exist yet. Please connect your device to "
"the computer, create the folder and fill it with *.note files."
msgstr "文件夹“%1$s”不存在。请连接您的设备到计算机，创建文件夹并载入 *.note 文件。"

#. %1$s will be repaced by the folder name eg /testfolder
#: tmp_strings.xml:73(string)
msgid "\\\"%1$s\\\" is not a valid folder location. Please try again!"
msgstr "“%1$s”是无效的文件夹地址。请重试！"

#. %1$s will be replaced with an text entry the user had done
#: tmp_strings.xml:75(string)
msgid "\\\"%1$s\\\" is not a valid entry. Please try again!"
msgstr "“%1$s”是无效的条目。请重试！"

#: tmp_strings.xml:76(string)
msgid "Completing authentication. Please wait…"
msgstr "正在完成授权。请稍等..."

#: tmp_strings.xml:77(string)
msgid ""
"The connection to the server has failed, please check that the address you "
"entered is correct."
msgstr "与服务器的连接失败了，请检查您输入的网址是否正确。"

#: tmp_strings.xml:78(string)
msgid "The server address changed but the new value is empty"
msgstr "服务器地址已更改，但新值为空"

#: tmp_strings.xml:80(string)
msgid "Choose the sync service to use"
msgstr "请选择想使用的同步服务"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronisation", "SD Card",...
#: tmp_strings.xml:82(string)
msgid "Synchronization with %1$s is complete."
msgstr "与%1$s的同步完成。"

#. %1$s will be replaced with "SD Card",...
#: tmp_strings.xml:84(string)
msgid "No notes found on %1$s."
msgstr "在 %1$s 中未发现便笺。"

#: tmp_strings.xml:85(string)
msgid "You are not connected to the Internet."
msgstr "现在没有上网。"

#: tmp_strings.xml:86(string)
msgid "Sync already in progress"
msgstr "同步已经在进行中"

#: tmp_strings.xml:87(string)
msgid ""
"There was an error trying to parse your note collection. If you are able to "
"replicate the problem, please contact us!"
msgstr "在搜索笔记的时候出现了错误。如果再次出现这样的错误请联系我们！"

#. Altert box header
#: tmp_strings.xml:89(string)
msgid "Error"
msgstr "错误"

#. Altert box header
#: tmp_strings.xml:91(string)
msgid "No Such Note"
msgstr "没有这样的便笺"

#: tmp_strings.xml:92(string)
msgid ""
"The requested note could not be found. Maybe it was deleted or removed "
"through synchronization."
msgstr "未找到请求的便笺。或许它已通过同步被删除或移除。"

#: tmp_strings.xml:93(string)
msgid "Error parsing note."
msgstr "解析便笺错误。"

#: tmp_strings.xml:94(string)
msgid "Could not save note."
msgstr "无法保存便笺。"

#: tmp_strings.xml:95(string)
msgid "SDCard storage not found."
msgstr "未找到 SD 卡存储。"

#. NoteSorting
#: tmp_strings.xml:98(string)
msgid "Choose default sorting method"
msgstr "选择默认的排序方式"

#: tmp_strings.xml:99(string)
msgid "Default Sort Method"
msgstr "默认的排序方式"

#: tmp_strings.xml:100(string)
msgid "Sort By:"
msgstr "排序方式："

#: tmp_strings.xml:101(string)
msgid "Date Modified"
msgstr "修改日期"

#: tmp_strings.xml:102(string)
msgid "Note Title"
msgstr "便笺标题"

#: tmp_strings.xml:103(string)
msgid "Sort by Date"
msgstr "按日期排序"

#: tmp_strings.xml:104(string)
msgid "Sort by Title"
msgstr "按标题排序"

#. NotebookFiltering
#: tmp_strings.xml:107(string)
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: tmp_strings.xml:108(string)
msgid "There are no notebooks in the database."
msgstr "数据库里没有便笺。"

#: tmp_strings.xml:109(string)
msgid "All notebooks"
msgstr "所有便笺本"

#. List Longpress Menu
#: tmp_strings.xml:112(string)
msgid "View"
msgstr "查看"

#: tmp_strings.xml:113(string)
msgid "Note Options"
msgstr "便笺选项"

#: tmp_strings.xml:114(string)
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. Text in input field for search
#: tmp_strings.xml:118(string)
msgid "Search Notes"
msgstr "搜索便笺"

#. Preferences Field in global search to include notes
#: tmp_strings.xml:120(string)
msgid "Text in your notes"
msgstr "便笺内容"

#. %s will be replaced with the search string
#: tmp_strings.xml:122(string)
msgid "No notes found for \\\"%s\\\""
msgstr "没找到有关“%s”的便笺"

#: tmp_strings.xml:123(string)
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: tmp_strings.xml:124(string)
msgid "Search Results:"
msgstr "搜索结果"

#: tmp_strings.xml:125(string)
msgid "Clear search history"
msgstr "删除搜索历史"

#: tmp_strings.xml:126(string)
msgid "Remove all the searches you have performed"
msgstr "删除所有的搜索"

#: tmp_strings.xml:127(string)
msgid "Search history has been cleared."
msgstr "搜索历史被删除了"

#. Date
#: tmp_strings.xml:130(string)
msgid "Modified:"
msgstr "修改时间："

#: tmp_strings.xml:131(string)
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: tmp_strings.xml:132(string)
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. Header when picking a note for a new shortcut
#: tmp_strings.xml:136(string)
msgid "Choose a Note"
msgstr "选择便笺"

#: tmp_strings.xml:137(string)
msgid "Tomdroid Note"
msgstr "Tomdroid 便笺"

#: tmp_strings.xml:138(string)
msgid "Remove shortcut"
msgstr "移除快捷方式"

#: tmp_strings.xml:139(string)
msgid "Create shortcut"
msgstr "创建快捷方式"

#. deleteNote
#: tmp_strings.xml:144(string)
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tmp_strings.xml:145(string)
msgid "Delete Note"
msgstr "删除便笺"

#: tmp_strings.xml:146(string)
msgid "Are you sure you want to delete this note?"
msgstr "您确认要删除这条便笺吗？"

#: tmp_strings.xml:147(string)
msgid "Yes"
msgstr "确认"

#: tmp_strings.xml:148(string)
msgid "No"
msgstr "取消"

#: tmp_strings.xml:149(string) tmp_strings.xml:213(string)
msgid "Clear Notes"
msgstr "清除便笺"

#: tmp_strings.xml:150(string)
msgid "Are you sure you want to clear the notes database?"
msgstr "您确定要清除便笺数据库？"

#: tmp_strings.xml:151(string) tmp_strings.xml:215(string)
msgid "Delete Remote Notes"
msgstr "删除远程便笺"

#: tmp_strings.xml:152(string)
msgid "Are you sure you want to delete all notes from the remote service?"
msgstr "您确定要从远程服务删除全部便笺吗？"

#. newNote
#: tmp_strings.xml:155(string)
msgid "New"
msgstr "添加"

#: tmp_strings.xml:156(string)
msgid "New Note"
msgstr "新便笺"

#: tmp_strings.xml:157(string)
msgid "Enter title here"
msgstr "在此输入标题"

#: tmp_strings.xml:158(string)
msgid "Enter note here"
msgstr "在此输入便笺"

#. editNote
#: tmp_strings.xml:161(string)
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: tmp_strings.xml:163(string)
msgid "Discard"
msgstr "去掉"

#: tmp_strings.xml:164(string)
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. B stands for bold (in format bar)
#: tmp_strings.xml:166(string)
msgid "B"
msgstr "B"

#. i stands for italic (in format bar)
#: tmp_strings.xml:168(string)
msgid "i"
msgstr "i"

#: tmp_strings.xml:170(strike)
msgid "S"
msgstr "S"

#: tmp_strings.xml:171(string)
msgid "monospace"
msgstr "等宽字体"

#: tmp_strings.xml:172(string)
msgid "highlight"
msgstr "高亮"

#. Button label to select font size
#: tmp_strings.xml:174(string)
msgid "size"
msgstr "大小"

#: tmp_strings.xml:175(string)
msgid "Error parsing note"
msgstr "解析便笺错误"

#: tmp_strings.xml:176(string)
msgid "There was an error parsing the note. Please check your XML."
msgstr "解析便笺发生错误。请检查您的 XML。"

#: tmp_strings.xml:177(string)
msgid "Note saved locally."
msgstr "便笺已本地保存。"

#: tmp_strings.xml:178(string)
msgid "Note deleted locally."
msgstr "便笺已从本地删除。"

#: tmp_strings.xml:179(string)
msgid "Select text size"
msgstr "选择文本大小"

#: tmp_strings.xml:180(string)
msgid "Small"
msgstr "小"

#: tmp_strings.xml:181(string)
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: tmp_strings.xml:182(string)
msgid "Large"
msgstr "大"

#: tmp_strings.xml:183(string)
msgid "Huge"
msgstr "巨大"

#: tmp_strings.xml:184(string)
msgid ""
"Do you really want to discard your changes and revert the note to the last "
"saved version?"
msgstr "您要丢弃更改并将便笺恢复到最近保存的版本吗？"

#: tmp_strings.xml:185(string)
msgid "Discard Changes?"
msgstr "丢弃更改？"

#: tmp_strings.xml:187(b)
msgid "&gt;"
msgstr "&gt;"

#: tmp_strings.xml:189(b)
msgid "&lt;"
msgstr "&lt;"

#. New Titles
#: tmp_strings.xml:192(string)
msgid "Tomdroid - View Note"
msgstr "Tomdroid - 查看便笺"

#: tmp_strings.xml:193(string)
msgid "Tomdroid - Edit Note"
msgstr "Tomdroid - 便笺便笺"

#: tmp_strings.xml:194(string)
msgid "Tomdroid - Search Results"
msgstr "Tomdroid - 搜索结果"

#: tmp_strings.xml:195(string)
msgid "Tomdroid - Shortcuts"
msgstr "Tomdroid - 快捷"

#: tmp_strings.xml:196(string)
msgid "Tomdroid - Settings"
msgstr "Tomdroid - 设置"

#: tmp_strings.xml:197(string)
msgid "Tomdroid - Note Conflict"
msgstr "Tomdroid - 便笺冲突"

#: tmp_strings.xml:198(string)
msgid "Tomdroid - Import Note"
msgstr "Tomdroid - 导入便笺"

#. subheader in settings
#: tmp_strings.xml:202(string)
msgid "Display Preferences"
msgstr "显示首选项"

#: tmp_strings.xml:203(string)
msgid "Base Font Size"
msgstr "基本字体大小"

#. subheader in settings
#: tmp_strings.xml:205(string)
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#. subheader in settings
#: tmp_strings.xml:207(string)
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: tmp_strings.xml:208(string)
msgid "Save notes automatically on exiting editor."
msgstr "退出编辑器时自动保存便笺。"

#: tmp_strings.xml:209(string)
msgid "Show Deleted Notes"
msgstr "显示已删除的便笺"

#: tmp_strings.xml:210(string)
msgid "If checked, will show deleted notes in notes list."
msgstr "如果勾选，则会在便笺列表中显示已删除的便笺。"

#: tmp_strings.xml:211(string)
msgid "Show Note Templates"
msgstr "显示便笺模板"

#: tmp_strings.xml:212(string)
msgid "If checked, will show note templates in notes list."
msgstr "如已勾选，将在便笺列表中显示便笺模板。"

#: tmp_strings.xml:214(string)
msgid "Clear all notes from local database"
msgstr "从本地数据库中清除全部便笺"

#: tmp_strings.xml:216(string)
msgid "Delete all notes from remote service"
msgstr "从远程服务删除全部便笺"

#: tmp_strings.xml:217(string)
msgid "Illegal text size chosen. Please choose a number."
msgstr "非法文本大小。请选择一个数字。"

#: tmp_strings.xml:218(string)
msgid "Backup Notes"
msgstr "做备份"

#: tmp_strings.xml:219(string)
msgid "Copy all local notes to SD Card"
msgstr "复制全部便笺到 SD 卡"

#: tmp_strings.xml:220(string)
msgid "Auto-Backup"
msgstr "自动备份"

#: tmp_strings.xml:221(string)
msgid "Copy local note to SD Card on save"
msgstr "保存时复制本地便笺到 SD卡"

#. subheader in settings
#: tmp_strings.xml:223(string)
msgid "Hyperlink Preferences"
msgstr "超链接首选项"

#. Checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:225(string)
msgid "Link Titles"
msgstr "链接标题"

#. Description for checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:227(string)
msgid "Link to other note titles"
msgstr "链接到其他便笺标题"

#. Checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:229(string)
msgid "Link Web Addresses\""
msgstr "链接网址\""

#. Description for checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:231(string)
msgid "e.g. \"www.google.com\""
msgstr "例如 \"www.google.com\""

#. Checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:233(string)
msgid "Link Emails"
msgstr "链接邮件"

#. Description for checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:235(string)
msgid "e.g. name@address.com"
msgstr "如 name@address.com"

#. Checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:237(string)
msgid "Link Telephone Numbers"
msgstr "链接电话号码"

#. Description for checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:239(string)
msgid "Link telephone numbers to phone app"
msgstr "将电话号码链接到通话应用"

#. Checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:241(string)
msgid "Link Map Addresses"
msgstr "链接地图"

#. Description for checkbox in settings
#: tmp_strings.xml:243(string)
msgid "Link addresses to maps app"
msgstr "将地址链接到地图应用"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronisation", "SD card",...
#: tmp_strings.xml:248(string)
msgid "Syncing with %1$s"
msgstr "正在同步 %1$s"

#: tmp_strings.xml:249(string)
msgid "connecting to service…"
msgstr "正在连接到服务..."

#: tmp_strings.xml:250(string)
msgid "getting list of remote notes…"
msgstr "正在获取远程便笺列表..."

#: tmp_strings.xml:251(string)
msgid "updating local notes…"
msgstr "正在更新本地便笺..."

#: tmp_strings.xml:252(string)
msgid "updating remote notes…"
msgstr "正在更新远程便笺..."

#: tmp_strings.xml:253(string)
msgid "There was a conflict syncing the note '%1$s'"
msgstr "同步便笺”%1$s“时发生了冲突"

#: tmp_strings.xml:254(string)
msgid ""
"Please choose an action to resolve the conflict. You may edit either note "
"before choosing, or view the difference by clicking on the labels below."
msgstr "请选择一项操作来解决该冲突。选择前您可以编辑便笺，或通过点击下方标签查看版本差异。"

#: tmp_strings.xml:255(string)
msgid ""
"The local version was already deleted. Please choose from one of the actions "
"below."
msgstr "本地版本已被删除。请从下面选择一项操作。"

#: tmp_strings.xml:256(string)
msgid ""
"A note with that title already exists in the database. Please choose an "
"action to resolve the conflict. You may edit either note before choosing, or "
"view the difference by clicking on the labels below."
msgstr "数据库中已经存在相同标题的便笺。请选择一项操作来解决这个冲突。选择前您可以编辑便笺，或通过点击下方标签查看版本差异。"

#. Button (keep short!)
#: tmp_strings.xml:258(string)
msgid "Overwrite\\nRemote"
msgstr "覆盖\\n远程"

#. Button (keep short!)
#: tmp_strings.xml:260(string)
msgid "Overwrite\\nLocal"
msgstr "覆盖\\n本地"

#. Button (keep short!)
#: tmp_strings.xml:262(string)
msgid "Delete\\nRemote"
msgstr "删除\\n远程"

#. Button (keep short!)
#: tmp_strings.xml:264(string)
msgid "Create\\nCopy"
msgstr "创建\\n复制"

#. subheader in Conflict Dialouge (keep short!)
#: tmp_strings.xml:266(string)
msgid "Difference Between Files"
msgstr "文件间的差别"

#: tmp_strings.xml:267(string)
msgid "-- Title Differences --"
msgstr "-- 标题差别 --"

#: tmp_strings.xml:268(string)
msgid "-- Content Differences --"
msgstr "-- 内容差别 --"

#. %1$s will be replaced with a number.
#: tmp_strings.xml:270(string)
msgid "Line %1$s:"
msgstr "行 %1$s："

#. subheader in Conflict Dialouge (keep short!)
#: tmp_strings.xml:272(string)
msgid "Local Version"
msgstr "本地版本"

#. subheader in Conflict Dialouge (keep short!)
#: tmp_strings.xml:274(string)
msgid "Remote Version"
msgstr "远程版本"

#: tmp_strings.xml:275(string)
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#. %1$s will be replaced with a note title.
#: tmp_strings.xml:278(string)
msgid "%1$s (old)"
msgstr "%1$s (旧)"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:282(string)
msgid "Authorization with %1$s successful."
msgstr "%1$s 授权成功。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:284(string)
msgid "Authorization with %1$s failed. Try again later!"
msgstr "%1$s 认证失败。请稍后重试！"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:286(string)
msgid "Note deleted from %1$s successfully."
msgstr "便笺成功从 %1$s 删除。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:288(string)
msgid "Note sent to %1$s successfully."
msgstr "便笺成功发送到 %1$s。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:290(string)
msgid "Note received from %1$s successfully."
msgstr "从 %1$s 接收便笺成功。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:292(string)
msgid "Error deleting note from %1$s."
msgstr "从 %1$s 删除便笺出错。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:294(string)
msgid "Error sending note to %1$s."
msgstr "发送便笺到 %1$s 出错。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:296(string)
msgid "Error receiving note from %1$s."
msgstr "从 %1$s 接收便笺出错。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:298(string)
msgid "Error parsing response from %1$s."
msgstr "解析 %1$s 响应出错。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:300(string)
msgid ""
"Error connecting to %1$s. You probably need to authenticate in \"Settings\"."
msgstr "连接到 %1$s 出错。您可能需要在“设置”里面进行授权。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:302(string)
msgid "Notes deleted from %1$s successfully."
msgstr "从 %1$s 删除便笺成功。"

#. %1$s will be replaced with "Online Synchronization", "SD Card"...
#: tmp_strings.xml:304(string)
msgid "Sync with %1$s cancelled."
msgstr "%1$s 同步已取消。"

#. menu items
#: tmp_strings.xml:308(string)
msgid "Edit Tags"
msgstr "编辑标签"

#: tmp_strings.xml:309(string)
msgid "Revert"
msgstr "反转"

#. %1$s will be replaced with note-tag names
#: tmp_strings.xml:311(string)
msgid "Note '%1$s' Tags"
msgstr "便笺“%1$s”标签"

#: tmp_strings.xml:312(string)
msgid "Edit the tags below, separating with commas"
msgstr "编辑下方的标签，用逗号分开"

#: tmp_strings.xml:313(string)
msgid "Undelete Note"
msgstr "未删除便笺"

#. menu item with icon
#: tmp_strings.xml:315(string)
msgid "Import Note"
msgstr "导入便笺"

#. menu item with icon
#: tmp_strings.xml:320(string)
msgid "Revert All"
msgstr "反转全部"

#: tmp_strings.xml:321(string)
msgid "Revert Notes"
msgstr "反转便笺"

#: tmp_strings.xml:322(string)
msgid ""
"This will revert your local notes to whatever versions exist on the remote "
"service. Are you sure you want to do this?"
msgstr "以在服务器保存的笔记来替代在这个机器保存的所有笔记。你确定吗？"

#: tmp_strings.xml:323(string)
msgid "Revert Note"
msgstr "反转便笺"

#: tmp_strings.xml:324(string)
msgid ""
"This will revert a local note to whatever version exist on the remote "
"service. Are you sure you want to do this?"
msgstr "以在服务器保存的笔记来替代在这个机器保存的这本笔记。你确定吗？"

#. backup notes
#: tmp_strings.xml:328(string)
msgid "Backup Notes?"
msgstr "要做备份吗？"

#: tmp_strings.xml:329(string)
msgid ""
"Copy all local notes to SD Card? This may overwrite existing notes on the SD "
"Card."
msgstr "复制所有的本地便笺到 SD 卡？这可能会覆盖 SD 卡上已有的便笺。"

#: tmp_strings.xml:330(string)
msgid "Restore Notes"
msgstr "恢复便笺"

#: tmp_strings.xml:331(string)
msgid "Restore Notes?"
msgstr "要恢复便笺吗？"

#: tmp_strings.xml:332(string)
msgid "Pull all notes from SD Card? This may overwrite your existing notes."
msgstr "拉取 SD 卡上的全部便笺？这可能会覆盖您已有的便笺。"

#: tmp_strings.xml:333(string)
msgid "Notes backed up to SD card successfully."
msgstr "便笺成功备份到 SD 卡。"

#: tmp_strings.xml:334(string)
msgid "Notes restored from SD card successfully."
msgstr "从 SD 卡恢复便笺成功。"

#: tmp_strings.xml:335(string)
msgid "Notes cleared successfully."
msgstr "便笺清除成功。"

#. send and receive notes
#: tmp_strings.xml:339(string)
msgid "Choose Send Method"
msgstr "选择发送方法"

#: tmp_strings.xml:340(string)
msgid "How would you like to send the note?"
msgstr "您要如何发送该便笺？"

#: tmp_strings.xml:341(string)
msgid "As Text"
msgstr "以文本形式"

#: tmp_strings.xml:342(string)
msgid "As File"
msgstr "以文件形式"

#: tmp_strings.xml:343(string)
msgid ""
"The note already exists in the database. Please choose an action to resolve "
"the conflict. You may edit either note before choosing, or view the "
"difference by clicking on the labels below."
msgstr "数据库中已存在此便笺。请选择一项操作来解决这个冲突。选择前您可以编辑便笺，或通过点击下方标签查看版本差异。"

#. Button (keep short!)
#: tmp_strings.xml:345(string)
msgid "Cancel\\nImport"
msgstr "取消\\n导入"

#: tmp_strings.xml:346(string)
msgid "File exceeds maximum import size - are you sure it is plain text?"
msgstr "文件大小超出了可导入的最大文件限制 - 您确定这是个富文本文件？"

#: tmp_strings.xml:347(string)
msgid "Cannot read the note file."
msgstr "无法读取便笺文件。"

#: tmp_strings.xml:348(string)
msgid "No files or directories"
msgstr "没有文件或目录"

#: tmp_strings.xml:349(string)
msgid ""
"Choose a file below that is either a Tomboy note file (which will be "
"imported) or a plain text file (which will create a new note):"
msgstr "请选择以下文件之一：笔记文件（输入Tomboy笔记）或文本文件（创造新的笔记）。"

#. Title of first Note
#: tmp_strings.xml:352(string)
msgid "Tomdroid's First Note"
msgstr "Tomdroid 第一个便笺"

#: tmp_strings.xml:355(item)
msgid "Welcome to Tomdroid!\\n"
msgstr "欢迎使用 Tomdroid！\\n"

#: tmp_strings.xml:356(item)
msgid ""
"You have no notes here yet. To get started, set your Synchronization "
"preferences under Settings. There are two synchronization options described "
"below.\\n"
msgstr "您现在还没有便笺。可在“设置”下设置同步首选项。如下描述，有两种同步选项。\\n"

#: tmp_strings.xml:357(item)
msgid "=Online Synchronization="
msgstr "=在线同步="

#. =text= makes <size:large>text</size:large>
#: tmp_strings.xml:359(item)
msgid ""
"Online Synchronization is what you are looking for if you want to sync to "
"Tomboy-Online, your own Rainy/Snowy server or any server supporting the "
"Tomboy Web REST API.\\n"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:360(item)
msgid ""
"To use it, set Sync Service to Online Synchronization in preferences then "
"provide a Server URL. Here are some of the public ones:"
msgstr "要使用该功能，可在首选项里将同步服务设为在线同步，并提供一个服务器 URL。下面是部分公共服务器："

#. -text is for list-items.
#: tmp_strings.xml:362(item)
msgid "-Tomboy Online - https://edge.tomboy-online.org/"
msgstr "-Tomboy 网页版 - https://edge.tomboy-online.org/"

#. -text is for list-items.
#: tmp_strings.xml:364(item)
msgid ""
"-rainy.notesync.org - https://notesync.org:8080/[username]/[password]/\\n"
msgstr "-rainy.notesync.org - https://notesync.org:8080/[用户名]/[密码]/\\n"

#: tmp_strings.xml:365(item)
msgid ""
"Once set, hit the Sync logo on Tomdroid's top bar to synchronize your "
"notes.\\n"
msgstr "一旦设置，点击 Tomdroid 顶部处的同步标志就可以同步您的便笺。\\n"

#: tmp_strings.xml:366(item)
msgid ""
"Note: you might want to back up your Tomboy notes before syncing, since this "
"app is still under development and may corrupt your Tomboy notes.\\n"
msgstr "请注意：本应用软件还在发展中，偶尔会出现问题，所以请你经常做备份。\\n"

#: tmp_strings.xml:367(item)
msgid ""
"Please see http://live.gnome.org/Tomboy/Directories for the location of the "
"*.note files on all platforms.\\n"
msgstr ""
"为了了解你的笔记文件（*.note）保存的地方，请看看 http://live.gnome.org/Tomboy/Directories。\\n"

#. =text= makes <size:large>text</size:large>
#: tmp_strings.xml:369(item)
msgid "=SD Card="
msgstr "=SD 卡="

#: tmp_strings.xml:370(item)
msgid ""
"Put your Tomboy notes (*.note) on your SD Card under tomdroid/. Once the "
"notes are copied, set Sync Service to SD Card in preferences then hit the "
"Sync logo on Tomdroid's top bar.\\n"
msgstr ""

#: tmp_strings.xml:371(item)
msgid ""
"Also, Tomdroid is always looking for new contributors. If you are interested "
"join the tomdroid-dev team on Launchpad: http://launchpad.net/~tomdroid-"
"dev.\\n"
msgstr ""
"Tomdroid还在寻找开发者。如果你愿意为Tomdroid做出贡献的话，请在Launchpad: "
"http://launchpad.net/~tomdroid-dev 参加Tomdroid的开发者团队。\\n"

#: tmp_strings.xml:372(item)
msgid ""
"Lastly, if you encounter any issue, please report it at: "
"https://bugs.launchpad.net/tomdroid"
msgstr "最后，如果您遇到任何问题，请将其报告至 https://bugs.launchpad.net/tomdroid"

#. 30 chars max
#: tmp_strings.xml:380(string)
msgid "Tomdroid notes"
msgstr "Tomdroid 笔记"

#. 4000 chars max
#: tmp_strings.xml:382(string)
msgid ""
"A Tomboy client for Android. Tomboy is a desktop note-taking app using a "
"wikiwiki approach and a simple user interface.\\n\\n* Note format "
"compatibility with Tomboy\\n* Online note synchronization with Rainy, Snowy "
"or Tomboy Online\\n* SD Card importation\\n* Home screen shortcuts\\n* Send "
"and receive text or note-files from any app\\n* Open source!"
msgstr ""

#. 80 chars max
#: tmp_strings.xml:385(string)
msgid "Note-taking app with online synchronization compatible with Tomboy"
msgstr "兼容 Tomboy 并支持在线同步的便笺应用"

#. 500 chars max
#: tmp_strings.xml:388(string)
msgid ""
"* Notes can now be created, edited and deleted\\n* Completely redesigned for "
"both tablets and phones\\n* Sync your notes with compatible web-services or "
"to your SD card\\n* Send and receive note files or text from any app\\n* "
"More configurable than before\\n* Available in even more languages\\n\\n And "
"much more, for a complete list of changes please see "
"https://launchpad.net/tomdroid/+announcements"
msgstr ""

#. Launchpad Translation String
#: tmp_strings.xml:391(string)
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Launchpad Contributions:\n"
"  Isabel Heger https://launchpad.net/~isabel-h1\n"
"  Stefan Hammer https://launchpad.net/~j-4\n"
"  Tian Jing https://launchpad.net/~oppop007\n"
"  Wang Dianjin https://launchpad.net/~tuhaihe\n"
"  mozillazg https://launchpad.net/~mozillazg"
